有冇人可以放大個狗icon

有冇巴打放大佢